8.5算內買到2080ti，我去黃金裸跑

幾年之後再清算

限一限個scope，第一批2080ti

lm bin c

諗下好，我都想你bin鳩我
係黃金8499買到2080ti當你贏

第一批我估大部份鋪頭會賣1萬, 但有d想速銷就9千幾

我估頭炮會有12-17算

算把拉！ 看住你點走數

最好我走到數

香港第一水起碼都10算啦

有直播?

我8.4算賣畀你 你敢唔敢買?
我剩係想睇你裸跑

老老實實 我原價賣一張比你 而家落單 你除定衫先都得

講清楚時間好喎,第一水價定開賣一年後?

amazon 用信用卡買

留名

黃金海岸?

留名睇貓貓裸跑

裸貓

有冇貨？

有 你係咪裸跑先

唔裸跑得唔得